腦魔表情好撚7

其他表情符號都ok，但有冇人覺得lihkg嘅腦魔表情好撚7勁撚似大陸d老番公仔
老番公仔示意圖＞＞

sor，上面嗰d原來係真嘅腦魔表情，真係分唔到同老番有乜分別

Ok

test

無曬以前既風味